(長文) 好痛苦 男朋友唔識同女性保持距離

Tinder識得預左

咁你咪同男朋友保持返距離

Tinder識
一齊一年多啲
好錫我
拍拖大部份佢埋單
帶我見過朋友&家長 (佢以前冇試過)

Tinder識，可以係比較忙而獨所以用APP識，又可以係純粹想開心下
好錫你關大部份埋單咩事？

BTW睇埋下文，我唔覺得你男朋友係忙而獨，反而似係玩玩下咋化，你係咪幾靚女身材又好但比較純情，所以佢先用呢啲套住你，實際當你SP

tinder 識，預左啦。 仲要做咁多flirty 既野
點解仲唔識收手
睇嚟睇去 佢個優點就係大部分埋單同帶你見下家長
好心你唔好咁單純啦 呢啲野好基本架咋 好撚多男人會做架
咪撚再做你個名咁既人啦

避嫌都唔識
算啦絲打 如果佢份人係咁 傾幾多都冇用
係會尊重你 知你會介意嘅一早改咗啦屌

睇第一句就知咩料
你唔係同佢認真下話？

痴線 你依家係有女朋友所以唔可以有女性朋友？

你自己係咪一個close 既男性朋友都冇先

樓主好單純 以為咁就叫錫佢
連尊重自己女朋友都唔識 何來錫呀

佢遲早偷食

有D男女係靠呢D溝仔溝女黎娛樂自己, 就算有伴侶都會做呢D野黎玩, 通常個人好撚膚淺, 因為個腦冇乜野放
你條仔會唔會打機, 關唔關心吓足球呀, 時事呀, 睇書呀, 聽網台咁?
冇咁真係好撚大鑊

分手啦

其實佢點做你都忍到
比著我無所謂啦
係咪？

係咁叫男朋友改一d佢識你時既習慣真係好？

你同佢傾，佢有無得話唔改先？
實際只係你迫緊佢......

你男友嘅行為令你無安全感......

幾時帶我去食 約食野都唔得？

我女朋友同你一樣都好易呷醋.....
佢都係好想我同其他女仔保持距離
（你講既野，都有叫我做）
試過一大班人食飯影團體相
我坐係度 身後其他人企一排
有個女仔借力 伸隻手係我膀頭
佢都呷一大餐 話做咩比人掂
你唔識縮架咩......

聽完果下都真係唔知講咩好.....
有諗過咁不如分開啦 咩都唔得 咩都嘈

其實呢樣野係解決唔到，係要兩邊都放低好多野先得

"幾時帶我去食" 都係flirty
原來我都幾flirty

樓主係咪你太敏感 要走既都留唔到
放鬆D 勉強無幸福

Gay post

funny boys not good good boy not so funny

Tinder

佢唔係唔識保持距離，而係佢想食更多女或者騎牛搵馬

你男朋友係垃圾 player 完

呢d都好正常渣wo

樓主係怪獸女友 唔比男朋友有女仔fd

以上嘅嘢，有錢就解決到

但明知你唔鍾意佢同其他女仔玩，佢都無理你，咁你都應該知咩事la

你唔好咁傻啦

睇到呢度，反思左下，覺得自己好雙重標準😂
我自己係會同男仔fd順路就一齊食下飯嘅，平時都會係ig話一齊去食lo！不過可能我地都係耶L，同埋佢地都識我男朋友，我男朋友唔算介意，坦蕩蕩提早講就ok，尤其我地係共用ig嘅。有時知道係單獨都會有啲吃醋，不過我地實在太明顯係吃貨mode，一啲都唔flirty。
但諗一諗，如果調轉係我男朋友咁樣R女食飯，我會嬲🐷
突然覺得自己好狗😹😹😹

臭雞

有啲人生活太無趣，習慣左以flirt女為娛樂，好難阻佢舖毒癮。

發現樓主都幾物質化
頭2句已經話男友負責埋單
然後上面啲例子全部都係講緊錢
你係咪鍾意你男朋友啲錢咋？

同你拍拖要斷六親?

你有tiner 都係臭西一條
點可以要求人地條撚唔臭

見到tinder識就知道唔洗睇內文可以直接回覆了

sor咯，依家先意識到🤷🏻‍♀️
一直都好坦蕩蕩，啲fd都知我同佢ig共通，加上佢又無話過我，佢自己又唔多女仔fd，所以一直無諗過呢個問題，最多以後統一返標準啲😹

tinder識

見到 Tinder 識已經唔駛睇

一係無一係帽

幾多歲
大家年齡差距大唔大

你以為淨係對住你係咁？

兩件垃圾
完

佢唔係唔識、係唔想/做

完